{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011589",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코모도호텔 경주 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の際、チェックイン、チェックアウト時間に注意してください。 追加でエキストラベッドをご希望の場合、1台当たり36,300ウォンの費用が発生し、寝具を追加でご希望の場合は1台当たり20,000ウォンの費用が発生します。 人数の追加料金は発生しませんが、最大人数を超えて入室することはできません。 朝食をご利用の場合、バイキング形式で提供され、大人1人(中学生以上)の費用は21,000ウォン、小学生14,000ウォン、未就学児7,000ウォンです。 朝食のご利用は午前7時から9時30分まで可能です。 2014年1月以降に生まれた子供は無料で利用でき、一人の大人に子供一人の無料利用特典が提供されます。 ただし、年齢確認が可能な書類を提示しなければ適用されません。 湖の眺めをご希望の場合、20,000ウォンの追加費用が発生し、サウナは午前6時から午後9時まで運営され、毎週月曜日は定休日です。 サウナをご利用の場合、宿泊客は50%の割引を受けることができます。 また、屋外プールをご利用の場合、客室利用のお客様のみに50%割引された価格でご利用いただけます。 駐車は無料でご利用いただけますし、すべての追加費用は当日現地にてお支払いください。 入室の際の注意事項をよく熟知してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドの追加費用はいくらですか？",
            "answer": "エキストラベッドをご希望の場合、1台当たり36,300ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具を追加でご希望の場合は1台当たり20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食をご利用の場合、大人1人(中学生以上)の費用は21,000ウォン、小学生は14,000ウォン、未就学児は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食のご利用は午前7時から9時30分まで可能です。"
        },
        {
            "question": "子供の料金はありますか？",
            "answer": "2014年1月以降に生まれた子供は無料で利用でき、一人の大人に子供一人の無料利用特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "湖の眺めを希望する場合、追加費用はいくらですか？",
            "answer": "湖の眺めをご希望の場合、20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "サウナの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "サウナは午前6時から午後9時まで運営され、毎週月曜日は定休日です。"
        },
        {
            "question": "サウナの割引料金について教えてください。",
            "answer": "サウナをご利用の場合、宿泊客は50%の割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用料金について教えてください。",
            "answer": "屋外プールをご利用の場合、客室利用のお客様のみに50%割引された価格でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "すべての追加費用は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "何か入室の際の注意事項はありますか？",
            "answer": "入室の際の注意事項をよく熟知してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 514
    }
}